[有請......]英國貨櫃藏屍案據報39名死者是中國人

英國貨櫃藏屍案據報39名死者是中國人

人蛇

震驚

如果係比人拐做人口販賣就真心慘
如果係偷渡就...

蝗天擊殺

見毛主席

點會上凍櫃

乜櫃都死啦

來生不當中國人

831？新㞒嶺？

一係偷渡

感謝黨